追更真係辛苦 輪流更翻工既巴打入一入

攰到反肚

以前返機場，放假前收12點幾，返到屋企都成點幾，放完假就返早4:30起身先屌老母呀

返shift真係好撚低賤

以前返酒店F&B 收夜放假再返大早(0615)
真係狗都不如

利申:已轉行